突發 青衣圍聶德權

推

推到佢出尼對話

聶德權被圍

G4呢

圍權

保777架姐 邊得閒保d二打六

抵撚死
放tear gas啦
支持焗撚死局長

爭取時間hit and run

聶德權死仆街

獅鳥啦

火魔法師呢

屌，係就車過去喇

有冇火魔法師出場

垃圾桶ready

身邊冇保鏢?

得民安隊

即諗起呢樣

見垃圾就好掉落垃圾桶啦

會唔會第一位被私鳥既高官

差佬趕緊黎 要獅鳥就快 一湧而上

弱弱問句佢衰D乜???

神獸呢

冇時間喇 時間愈長 防暴狗就到 唔hit 都要run

香港版烏克蘭垃圾桶！

政制及內地局局長 你諗諗佢衰乜

送條垃圾一程

政制及內地事務局局長，你話呢

防暴殺到黎

防暴到咗

防暴衝左
走啊！！

警車已來

屌你老味 成班無撚用

防暴狗又到

趕唔切去
重係半路

不完美 可接受 要改善
直接捉佢出黎啦下次
唔好晒太多時間

「快、狠、準」

散散散

救駕

成個政府都想示威者死
你話呢？

分化 block

呢隻係林鄭最愛的狗官，所謂「四大智謀」之一。

人安全最緊要，快走

垃圾桶

快啲走，今日唔錯

突破唔到個心理關口 一定要第一時間捉佢出黎 無人衝既下場就係拖到比人拉

捉到鹿就要識脱角

有黑警講畜生落嚟

算啦，香港人太善良

四大智將

睇個勢想衝青衣城

狗官

急散急散

圍佢有乜用，直接打爆佢架車啦

明明有成半個鐘可以打爛佢架車，係都要等到差佬黎先係咁依扔兩下。

頭先見到車頭玻璃好似爛咗少少

lm

掉垃圾桶

要香港人打狗官係無咩可能

又賓墟咁既場面...防暴出左黎發覺無乜野做搵野黎做R OT

睇人架姐
何妖既話應該死硬

1百個警察保護一個狗官，爹親娘親都唔夠高官親

散啦，入青衣城搜捕
可過長發

街坊出場

live 大量綠狗已到

救仔

有防暴呀 走

屯兵於青衣機鐵站

無事

上青衣城行街換衫，無衫就去買，小心

好嘢以後政府車可以全部改防彈車，一架幾百萬推動消費

葵興站有幾隻綠衫龜 三架豬籠車係a出口

青衣急散，一定搜身，大圍捕

d黑警好鍾意叫人過佢地果邊先講
而家已經無人中佢地伏

無錯 我地鍵盤戰士勁好多

何妖作奸犯科
但官始終香港人未有勇氣搞
扔落垃圾桶嘅勇氣都未有

弱你老母 弱智仔

係 儒 弱

下次應該要唔畀狗官上到車

其實係咪防彈車

又封站？

琴日先周圍掃完地

懦弱

好心啦，一隻狗都無就上去拉佢出黎擺係垃圾車上面啦

d狗黎到又要散水，浪費晒

我睇直播玻璃爆左

如果你得個口罩，你敢唔敢掟？

幾時掉何妖入去

佢係可以啟動真普選嘅其中一位問責官員

係 千萬唔好埋去

無人比人拉
護完主 d狗就入返 mtr

成日都有人話：「除埋褲畀你屌呀！」，終果你又咪唔敢屌！

【聶德權：若社會仍混亂 不宜成立調查委員會及推雙普選】
聶德權表示，如果社會仍然處於混亂情況，民間兩大訴求、即成立獨立調查委員會及落實雙普選都不適宜。

另一局長聶德權，林鄭在前朝出任政務司司長時，聶在政務司司長辦公室任職半年，負責人口政策工作，盛傳與林鄭合作無間。聶德權以勤力和「熟書」見稱，加上與傳媒關係良好，故成為林鄭組班的不二之選。

聶德權指出，和平表達意見是《基本法》所給的權利，「但是我們見到開始有暴力行為，與警方執法出現的問題，我們是很擔心」，形容為「極端暴力」，影響社會經濟、民生。

黑油好過爆玻璃

廢老唔打 撕紙狗唔打
政府高官唔會係無辜啦掛
唔想俾人打就辭職

仲可以安全行車

剃個毛主席髮型仲好

政府高官 夠未

上左三樓

拆左右鏡最易，即刻行唔到

請將垃圾放入垃圾桶內

大凌要入廠了

屌你唔好咁搞笑得唔得

青衣上山可以避一晚

CLS 棄gear坐巴士走咪得

青衣班友CLS, 又口罩式撚狗

B

乜事

你贏

青衣長安村安泊樓 密碼 4832

自爆?

青逸軒第一座7631

青衣教堂有區議員 有需要就去教堂

今日奔牛節青衣區賽事睇黎好快又開始！

青衣城要人 返來未？

黎緊

全區建制喎

去支持 不要破壞

有需要留言我

利申島民

我住旺角 係公海見到貼出黎

長發青泰苑祥泰閣密碼 8540

利申島民

宏福大閘5315

上山郊遊

国产红旗车帶动內需
不過同领导人同級我怕有党员唔服,搞动作玩鬥爭